黑店！大家小心 千期唔好幫襯

因爲疫情關係 所以怕左出去買送
係Facebook見到有間網店話可以代購買餸並且送貨上門
甘就試下買左$547.5，有菜有魚有肉有海鮮
點知惡夢就黎啦
我前一日order俾錢嘅時候remark左送貨時間係19：3后送貨

但我當日16：30收到電話打黎話送貨到
我話屋企無人同埋我明明remark左19：30后先送貨。
跟住個位員工建議將啲餸挂係門口
有魚有肉有海鮮挂係門口2個幾鐘點都臭拉
我拒絕呢個做法，
跟住個位員工話打返公司聯絡
之後我無收到貨，whatapp問無人理
明明收錢個陣秒回，到追貨追退錢就keep住上綫但唔覆。

開名啦仲同佢遮
遮你老母

咁都唔開名人地彩你ON9 啦

咪係 你POST出黎都想公審佢者
但係又要BLUR左名佢 咩玩法

CHEN Q***

唔係開咗咩？餸送

就係哩間垃圾！原來唔係得我一個
好多苦主

試過一次，以後都唔會再試
食材送到屋企已經唔新鮮

我上網見到有人等咗2日都冇送過嚟

#餸送

2日？等佢煮飯 餓死左啦

炸爆佢電話啦
之前我考車肥佬揾學車王搶快期
我間中就問佢搶到未
佢唔係話搶唔到 無人得閒搶
點知成個月都搶唔到
之後我叫佢退錢
點知佢online咗幾十次都唔應我
我火都黎
之後我直接炸爆佢電話
佢先死死氣應我機
個陣我係咁迫佢即刻退錢
佢先嗱嗱聲幫我肯回水
然之後我揾第二個人搶
佢第二日已經搶到
對住啲無良奸商唔可以比任何喘息嘅空間佢

利申：考到就甩P

9842

推

咁撚怕死 買餸都要人送
抵你死啦

自己死唔緊要啊
傳染俾屋企人就唔好啦

買五餅二魚啦 黃店

后你老母

原來都有咁多苦主同我一樣，真係唔敢再試呢間野
一係就成張單漏咗，一係就夜晚成10點先送到再漏左一半野，送到過嚟嗰啲餸已經唔新鮮，啲瓜瓜菜菜出晒水，加埋原本急凍嘅貨都溶晒

唔止你
琴日見到煮嘢食group有人講，話本身話前晚送
人地等到送夜晚11點都唔送，跟住問佢仲送唔送
佢話唔送，聽日先送
縣後第2日等到夜晚9點幾都係無人送

樓主個電話號碼

push

餸送

但樓主你del post重開啦

邊到有樓主個電話

個個係間公司電話 jm9